發夢發到好無能為力...

小弟本身只係個Cdrom好少上黎打野
但經過811-813呢幾日開始覺得頂唔順啦...
見到ig,fb,lihkg都係講緊呢兩個月既野 不斷係到loop
721 811我都有發夢 個種痛心 我同大家都一樣
作為發夢既一份子 親眼睇住手足比人禁住拉
但又淆底唔夠薑去拉番作地 個種無力感...
作為學生 更加無力係因為每一次發夢都用好多錢
但最後慢慢睇住自己pt 儲落啲錢係户口慢慢咁減少
去到個位數字.. 呢種感覺更加無力.. 覺得自己好無用...
所以先係到發洩下.. 1999唔好意思..

自推

有冇人可以開解下我..

係咪要單機啦

係咪開錯台...

需要食餐飯嘅可以講，第一時間趕到

樓主中學生？
有咩事出聲 盡幫

巴打 we are here

連登仔會叫勇武唔好上街? 你信咩？

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

多謝你呀巴打

係呀... 我户口個位數字 又唔想比屋企人知
屋企人又唔支持 所以好無力 唔知點算

多謝巴打

暫時休息一陣，或轉後勤

巴打 攰就休息先.. 慢慢長路

天時、地理、人和。
香港人盡咗人和，係時候停吓等天時。

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

雖然有好多人鬧我地，我地亦有好多做得唔好嘅地方。

但社運唔係一朝一夕嘅，我地會認錯，會改善，會越做越好，唔似得個政權咁死不認錯。場波未完嫁。我地會贏。

仲有就係呢班學生做到已經超哂班，佢地已經迫到政府好多黑材料浮上面。越來越多嘅人會加入呢場運動。而家只係黎明前嘅黑夜。撐住丫。

仲附上個小建意
我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

共勉之

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

攰就休息下先啦 我地一齊走落去！

你當我地係手足就唔好客氣
我記得有tg群可以幫下手

有咩精神上既就分享比手足聽
我都明有幾無力
但希望在明天呀嘛

攰就放鬆下運動下又好，訓足一日又好
遠離一下網網絡都好既

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

攰就抖下啦，我日日睇連登但係想出又出唔到感覺仲無力
利申：外國撚

讓子彈飛

有咩事出聲 錢銀事小

［長文但值得睇］

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

見到811咁樣 好難去休息...

太攰既話，不妨停一停，唔好睇咁多，休息一下。
共勉之。

我覺得人定會勝天 所以要堅持落去.. 奈何..

我知 但都要休息 唔休息好難有岩既決定
到時俾犬捉就唔抵

可以失望，不能絕望呀，一齊加油

每日就比網絡好似疲勞轟炸咁 一啲都唔好受
但你又唔可以遠離呢啲資訊...

係我唔敢要... 覺得好尷尬

有無興趣出黎食個飯，傾下計？
係黑警面前大家真係無力，香港係無batman，但黎明前就真係好黑暗。
但唯獨不放棄，先有可能見到天光。

呢幾日當抖抖 818再發夢

休息下 8月18 曬佢冷

我新界

你本身有冇其他興趣?

頂撚住，場仗係長期戰。
香港人支持你地

Hi

唔啦.. 多謝你既好意 我已經冇多餘錢可以用..

東

冇心情做其他野..

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

唔好覺得唔好意思 我地欠你

放自己一個禮拜假
散吓心抖吓都好

hi巴打 好有緣

Btw其實宜家有個位令我好糾結雖然都明知中共會安插好多鬼喺示威者入面，明知佢好想營造一個人人自危互不信任，互相猜忌，覺得身邊總會有隻鬼喺左近，從而令示威者之間團結唔到，運動隨之瓦解

我地明知佢一定會出呢一招去分化離間我地，但似乎未諗到方法可以解決，我好驚大家團結唔到

其實好小事 香港人好樂意幫

咁本身平時得閒會做d咩

加油呀....要唔要飯券....唔好怕醜

真係好唔好意思... 唔想好似假手於人咁..

抖下先 再集下氣818前線又好成件事既人都好 而家對家陰招咩撚野都盡出緊

It’s ok bro

勝利留給堅持的人

返part time，抗爭記住量力而為，
你唔係救世主，唔好放得自己咁大，不過你嘅付出都可以引致蝴蝶效應，一點一滴都會幫到成件事，清楚了解自己嘅特性，
好多工都$50個鐘，如果夠秤

點幫都好唔好意思

同你一樣 發完夢返到屋企都覺得好攰好無力
見到有手足比人拉會好心痛 成日冇啦啦喊
户口好你少少 有3位數

加油

休息係為左行更長嘅路

其實得閑可以煲下劇睇下書抽離下都好 我自己都係咁

出黎請你食餐飯啊 唔好覺得唔好意思

學生哥，多謝你，818見

我請你食飯 做你樹窿聽你呻
我都係新東人

或者呢排退翻落黎 淨係和理非遊行先
不過真心唔好覺得唔好意思 係我地欠你地

多謝大家好意啦 我只係想發洩下傾下計
唔想受惠咁多 好慚愧..

唔好咁講啦 唔出黎都要食架 咪當我地資助你 飯劵又好錢又好

我地哩啲冷氣軍師無左你出黎，都唔會有今日喇。
認識下志同道合既新朋友都好啊，傾下計唔一定講政治。

唔洗慚愧 大家兄弟姊妹
唔洗分得太細

我都覺得好無力
亦都有部分稱得上係失望

本身份工6月10 冇做了
之後真係咁啱撞正咁多事發生
雖然離職時有筆錢係到
但因為keep住冇搵工
一嚟響應罷工 一拖再拖 諗住過完先搵
一嚟係keep住有出去 所以唔搵住
筆錢已經洗到所淨無幾

另外
本身最fd個圈子大部分都冇出過嚟
亦都見到好多識嘅人ig有post嘢
但事實上真係齋post
例如好似機場咁
Cap 廣傳812個訊息 post story 但自己唔會出
雖然係就話唔好因爲依d嘢影響友誼
但有時會諗 如果依個情況都冇出去支持
我當唔洗前線喇 出嚟行下都好掛
始終事情睇法同做法可以反映一個人嘅特質
我就會有少少質疑依加最fd個朋友圈
係咪真係可以陪我日後走更遠嘅路
幾次真係出嚟 一係搵同區fd 舊同事 一係一個人
明明圈子都唔算細 點解會咁